今日執左我銀包既撚屌我屌你老母臭閪

去大呀活食完飯漏左銀包係位
轉頭個零鐘落去居然冇人執過
我屌你老母個銀包得百零蚊都唔拎返出來

祝你同你所有既子子孫孫
永居香港
世世代代住公屋
永遠都係做啲返6日24小時onshift既低賤工

屌你老母1999

俾其他顧客執咗？

肯定係d廢老攞
補領過d證件先最慘

有無去警署報失？
好彩既可能有人拎咗去警署

銀行啲卡同證

報左
冇

1999

係咪得我一個睇唔明

樓豬嬲到1999雖然最後明左篇野

應該係解銀包冇左，但冇人出黎話自己執左

第一次睇仲以為話個銀包冇人執仲係原位

Cctv?有冇問。

話照唔到

大家樂撚鳩你啦

唔明＞轉頭個零鐘落去居然冇人執過？

但你又話人執左

食完飯返左屋企個零鐘發現無左銀包
返返呀活個度問
佢地話冇人執到過銀包交俾佢地

咪即係俾人執左咯

祝你同你所有既子子孫孫
生生世世都住香港
世世代代住公屋
永遠都係做啲返6日24小時onshift既低賤工

真係咁撚難明咩

又執到又執唔到 為百零蚊嬲到傻撚左

百零蚊當俾佢睇醫生啦
但啲證同卡有排煩

Sor 初以為你屌成個鍾冇人執你銀包嬲豬

冇人執去俾間野
咪即係俾人執左咯

係咪觀塘 ?

世世代代住公屋未必係壞事喎而家嚟講

多謝樓猪果百零蚊 攞完d錢黎手就dum左

自己唔小心
怪得邊個？
正一on9仔

問題係您用咗居然呢個詞語

先唔講居然無人執過意思係個包喺返原位

依家當有人攞咗你個銀包

居咩然呢？

裡面錢多嘅，畀人攞咗有咩咁奇怪
錢少嘅，幫你掉撚咗佢又好出奇？

仲以為佢話個飯餐無人執

呢個post有幾個疑犯
建議樓主報警 同埋向警方提供線索

報咗啦樓主

講到1999

果幾百蚊都貪正仆街

未入嚟->唉 樓豬慘慘豬

入咗嚟睇咗頭幾句->樓主真係好彩 跌銀包都無人據為己有

睇到啲祝福->樓主做乜屌啲路不拾遺嘅人？

樓豬咁黎屌人老母
個兇手係連登見到個post都唔俾番你啦

冇報過都屌人老母

祝樓主同你所有既子子孫孫
永居香港
世世代代住公屋
永遠都係做啲返6日24小時onshift既低賤工

執到刀吾比梨 吹牙

懷疑執遺不報，樓豬可以報警上佢屋企查

老實你汁到錢包會比翻人?

錢你老母包

巧叻豬豬牙

連登警察又出動

汁你老母

汁你老母

我就算執左會DUM落郵筒落去 一係拎去驚署

貪得果100幾10 底你成世發唔到達

屌你係咪無讀過書
講野講到1999咁

拉得

屌我理解錯咗
以後「無人執」 點知一打開無哂啲錢